林鄭一意孤行令香港變疫埠，真係唔怕樓市股市一齊爆？

到底係有信心唔會爆，定係中共已經講明爆都唔緊要？

等睇港豬命都唔要準時返工

睇返政府之前嘅傾向，遲遲唔肯提升防疫措施，又唔肯封關，原來係一早就收到聖旨要香港「為國捐軀」
咁睇嚟中共已經唔介意香港經濟爆煲

留港不留人，最高指示。否可巨點解可眼光光睇住港人送死？

越亂佢個位越穩

香港爆發瘟疫

中國就可以低價掃香港資產

哩個真係有可能，宜家咁需要美金用，買完再押畀銀行換美金都有賺

驚咩
到時又扮搵中央打救，實質送返錢上去俾中央

佢自己根本都死硬，反而佢而家出埋全香港比中共
佢仲可以落台後係中共有一線生機
講真香港人死幾多關佢叉事咩，佢又冇政黨又唔係市民選出嚟
死幾多香港人都唔關你我事啦

大陸又唔比佢辭職，香港人又唔鍾意佢，咪攬炒

中共授權得佢大開中門，應該都預咗搞到香港經濟衰退，奇就奇在到宜家都仲未有商界人事出聲

劇本

佢有咩所謂，殺晒香港人換血，又唔係自己落手

我覺得佢係咪收到風美國一定 制裁佢
所以 攬住全香港陪佢死
定佢中左肺炎要大家

到時港幣 重值錢 ？
所以外資走晒

隻毒共實大家都估p4 lab漏出黎，根本就生化危機黎，共匪又唔敢認，又要搵人送死博捱過，家陣香港人條命就係被迫做支那人命運共同體，鬼叫主權唔係我地度

香港唔爆點幫終割轉移視綫

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

香港獨立 唯一出路

香港樓市, 冇玩全fundamentals 好耐啦, 家吓大部份政治市
股市睇邊KAI啫, 零售/賭業股反映哂, 收租股半/大半反映....?

林鄭從頭到尾都係最想攬炒果個...

爆撚啦
你睇啲樓愈出愈閪都大把人仆出黎買
根本大把市場跌唔到
香港樓價起碼有一半係戈啲「自住無所謂」既人推起

香港人都做唔出d咩
又唔係敢罷工
左膠又出黎話咁樣唔好唔好
包袱撚又要贏左包袱輸左條命

我係林鄭仲唔恰你班香港人恰到盡咩

香港個金融系統仲work就得, 大陸政府係唔介意香港人死晒架。

香港樓市跌9成都冇問題架

有冇唸過 中共預左樓市會爆

佢應該睇香港人唔順眼好耐
藉今次機會棟港人一大鑊

文宣新方向 港共政府冷處理疫情 叫投資者小心血本無歸

同佢地講武漢肺炎有幾嚴重係無用 外國要影響到佢地利益先會醒

支那連自己都搞唔掂
仲理香港經濟咩？

所以先要班支那黎香港醫病
搞撚死香港人

香港人 自己救香港

自己都死梗，唔整死埋你，俾你冇事黎趁我病攞我命港獨？

上網推下就可以推到封關

中聯辦買起曬樓，更好掌控香港

有冇諗過林鄭就係想終極壓力測試香港樓價
如果咁都唔跌
到時送將香港送比中國就幾萬萬億咁送

人地就係想清算港人

只要政權穩 全中國死一半人都無所謂
因為d錢永遠都會係最上位嗰班人度

似啦，搵中国城市只會引發內亂，搵共同敵人「香港廢青」送死就大家都開心

唔怕
因為無論點都唔會動搖到佢
幾十萬人工照袋

硬過鑽石
怕咩

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

we connect仲未connect到公務員，所以佢未罷休

一齊攬炒囉 咪比大陸閪有機可乘

聽朝爆撚硬

政府重申香港不會宣布成為疫埠
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

衞生署副署長林秉恩醫生重申，香港不可能、亦不會因非典型肺炎而宣布成為疫埠。

林秉恩醫生今（四月二日）早接受商業電台訪問時說解釋說：「根據世界衞生組織所頒布的《國際衞生條例》，現時只有霍亂、黃熱病及鼠疫這三種疾病，才會令一個地方自行宣布為疫埠。有關條例中並不包括非典型肺炎，因此根據現行機制，香港不會因非典型肺炎而宣布成為疫埠。」

林醫生說「疫埠」這名稱源自世界衞生組織所頒布的《國際衞生條例》。根據該條例，各地衞生當局如發現上述三種疾病有機會擴散蔓延，才需要考慮自行宣布成為疫埠。

當宣佈成為疫埠後，只代表當地監察疾病的措施需要進一步加強，而並不表示當地要即時封閉關口及機場。

完

二○○三年四月二日（星期三）

致特區政府最後通牒：1月28日23:59前不封關，實屬與民為敵，香港市民將行動升級

睇：

澳門反應快好多
積極好多
好似想突顯「聽話」個政府就會對你好d咁
唔「聽話」就由你死咁

呼籲全民戴口罩

澳珠聯防禁發燒出入境

澳門居民口罩配給 $8/10個/10日

各藥房實時口罩存量

隔離湖北旅客

Fb專頁、telegram 公佈最新資訊

取消大陸往返航班

恒大個兩個盤賣成點呀
根本出面有價無市
得個銀碼升
成交好少
你有無出過去睇樓呀？
賣得好個d新盤有8%優惠同埋可以做呼吸plan先咁多人落搭
一無優惠或者貴多少少就無人會買
所以唔存在大把人仆出嚟買
而家係等第一滴血

搞散黃色經濟圈,順便暗殺埋誠哥(中肺炎病死)

香港人: 自住樓無問題

癲婆想報復香港人

終於有機會買豪宅啦

你都識講有優惠就有人落搭
只要平少少就會有唔少人買
鐘擺效應，一跌啲人又出黎買返推高價
跌都只有係波動，同爆差好遠

大把人等買樓，儲落唔少錢，你估佢地忍手忍到幾耐？可能未跌得幾多就忍唔住手啦

其中一個目的就可能係推爆樓價
好似03咁大陸三折入貨
真正留島不留人

唔爆點控制香港呀

咁咪有哂證據一國兩制已死囉
香港關係法！

商界唔驚俾中共抄家咩
剩係識恰市民就大大力
果d sellhk，hsbc一定要入list冇得留

呢個係林鄭既報復

可能疫區都降唔撚到樓價

初六準時開工

支那人既想法 :「我活不了 你休想活下去」

應該港股爆
除咗 hktv 1137

政府盤算死幾十至一百萬人可以解決好多房屋問題.

可能就係想樓市爆幫香港人上車

我意思係新樓先會咁，舊樓幾平都未必有成交
近排我望過長沙灣d 30年單幢
減價都無人要

香港啲購買力勁到仆街 個個經過97 03個個都知好快升返 跌條撚咩淨係我30歲度 身邊啲fd想買樓果班都傾梗跌2-3成都比一半首期上車 銀行如果唔借錢問老豆拎埋另一半full pay

減完都離晒地梗係冇人買你試下減到300萬我當你300尺實用都大把人full pay阿

爆乜市都唔關佢事 佢真係還有黨呀

時機未到啫
當有一日香港成萬人死，被全世界封城，全世界一見到香港人就䭤返，醫院一具具屍體，好多人闔家死晒成為天然銀主盤

自然會爆啦
沙士死得幾百人，到時睇返濕濕碎，就好似過完2019睇返兩傘嗰80枚催淚彈咁

林鄭：三個月後仲係到先同我講野

冚家HI HI HI 冇罩用又要欄街
林奠 YO YO YO 做香港人冇陰功
冚家HI HI HI 我叫你封關氣都嘥
林奠 YO YO YO 吖少理柒婆正仆街

佢就黎要爆 但爆既原因唔可以關佢地經濟政策事

林鄭目的係殺晒香港人，所以唔需要理樓市

佢理得你
反社會人格，鬥緊氣

時侯未到啫
到時香港死返幾萬人，醫院爆滿晒屍體，大把人闔家死晒成為天然銀主盤，全世界一見到香港人就遣返。

樓市供應霎時間多咗幾倍自然會爆啦

到時你望返，沙士死幾百人濕濕碎，就好似2019望返雨傘嗰幾十枚催淚彈咁雞

返英國 理撚你

想你死者
有無睇個流出po

佢哋會拓住

樓市跌九成佢都唔會落枱㗎啦有乜所謂最緊要有大陸撐腰

【武漢肺炎】WARS LIVE地圖出咗啦！！！

消滅騷亂最緊要
因為班大陸閪一貫地以為今次又係想港獨

呢隻菌同沙士完全唔係同一個層次。

全世界喺2013沙士先有8000人感染（1）。但武肺單喺強國確診人數as of 今日已有4500宗+7000宗疑似（2）。仲有四個月爆 + 無數隱瞞case 呢！

1:

2:

股市:黑市期貨已遇千點，預托証卷隻隻跌，航空股大O樂

柒婆係用香港人嚟幇𠳔立功贖罪，為聖上分憂，博讚賞！極品臭西！

樓市低10% 佢掃
再低50%又係佢掃

樓爆第一因素 唔敢買
而家個個開POST話跌價就入市既 爆鬼爆馬咩
你幾時見過一樣野係供不應求既都會減價架

股市一定爆
好多都已經係支股

咩係攬炒之母，你當佢流架?

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

條友根本報復社會，唔爆佢唔開心添

死得未夠多人啫
武漢樓，你敢唔敢買？

香港爆 支共貪官咪可以乘機買香港高質資產

攬炒

條數照計, 700萬人死幾萬
仲有600幾萬需求
香港人可以走得去邊?移民?返大陸?

中國已經知經濟無得救,
所以要整爆香港報仇,
再用香港傳到全世界都係

岩，華春瑩 耿爽咁有錢

咁係你話跌唔到嘛
跌到市區10000一尺咪即係跌左一半囉
幾錢先叫唔離地先？

林酋報仇好機會